搵旅伴一齊hea喇 7月12-19日 加拿大Calgary NE

上兩次去台北 大阪都好易搵到人
今次應該有難度
🤟🏻🤟🏻🤟🏻🤟🏻🤟🏻🤟🏻
就試下

幫推 Calgary正
諗住去rocky mountain?

0planning 過去探親
但我屋企人又冇拎假
1-5應該完全冇野做

其實而家係Toronto
有冇人一齊睇😂😂😂

去local旅行社報個rocky mountain嘅團玩返三四日
d景極靚

Push

幫買右拿大楓糖餅ok?

都okay ar 影張圖嚟得唔得

其實都唔肯定係咪e隻
不過無乜所謂
試過一次就無到食過
香港都唔多覺有

Go look look later

毒毒睇

lm

去左Banff national park玩
天氣好好 而且Calgary一啲都唔熱
深夜得15度左右 直頭係好凍
[img]]

溫哥華好悶

想問幾時買機票最平

今次過去都唔係買平機票
因為要就屋企人暑假過去

不過我平時都買開平既
主要係要等航空公司做PROMO最抵
一般都會有做去溫哥華同多倫多

若果唔想等PROMO
就上SKYSCANNER一早買定
揀好耐之後日期定期格下價
淡季10-12 3-6月都會平D

我自己都整理緊關於買機票教學
可以睇我IG MWplaylive

係加拿大summer programme好撚悶

有冇落過club同睇波
覺得有酒同運動就唔悶

個日去完stampede嘅煙花

係UBC 九成大陸仔 唔知黎呢到做乜
識唔到人 唔想識佢地

讀書嘅話都冇辦法
除左大陸人易唔易識到其他朋友

我都計劃緊移民依到
因為都有屋企人係到

我份人比較摺
有得比我做運動 睇波 飲下酒都okay
最多有時駛下錢落美國玩

巴打聽日走喇？

20號走啊

一路順風